馬季聽日開鑼 仲有特首盃

林奠好似仲會落場頒獎，我地唯有係機場同佢慶祝下

好提議，推。

推

林奠一早講左唔去頒獎

講明今年成個政府冇人會蒲頭

反而想知狗場入面聽日會唔會冇popo
琴日港超旺角場已經唔敢去
睇下會唔會狗場都唔去